［野外騎乘］台短裙少女捷運站外騎在男友上博命搖

有網友在臉書專頁《爆料公社》分享一段年輕情侶疑在捷運站附近「活春宮」影片引發熱烈討論，影片全長僅25秒，一對看起來還只是學生的男女坐在捷運站附近的石椅上，女生穿著短裙跨坐在男生下半部，男生則扶著女生的腰不斷的搖，看起來就像是在從事某項「活塞運動」，如此公開透明令人看了臉紅心跳。
許多網友都覺得太誇張，有網友表示「好誇張」「嗯...年輕真好」「至少找個草叢吧」「現在的小孩真的好誇張」「連上賓館的錢都省了」「搖搖馬嗎？」，但也有網友認為「感覺假的」「不就女孩坐在男孩大腿上而已」（即時新聞中心／綜合報導）

又係土地問題

鏡頭搖多過條女搖

連登又做孤兒仔